我係一個賤男

同女朋友拍左4年拖，開始時我好中意我女朋友，到前幾日我都以為自己會同我女朋友繼續落去同結婚。但係前個幾日愚人節，有個朋友講笑，話有個女既中意我，我知道佢係講笑，但係我聽左之後個心一直係到亂。我而家先發現原來我對女朋友已經冇晒感覺，我睇反whatsapp先發現自己同女朋友既對話已經係5日前，同女朋友差唔多一個月先見2，3次面。同佢出街由以前提早幾日做好晒資料去邊變成而家好似完成任務咁，見佢都只係係佢樓下行圈。同佢次次出街都只係不斷重覆同一個動作同對話。

我可能其實以前都知道我已經冇晒感覺，但我一直係到呃緊自己同身邊既朋友，一直都講緊大話同佢地講我地既感情好好，講就話佢成日會黎我屋企，同我父母好熟，但其實係我自己作既，我地其實未見過家長。同人講話同佢去旅行，但其實從來未去過。原因可能錯在我，我心中可能其實一直抗拒緊同一個冇感情既人再進一步

或者我可以扮冇野繼續落去，咁就唔會hurt到佢，但咁樣我覺得個心會一直係到亂。或者我而家係搵緊藉口講分手，但我真係唔想咁樣繼續。

我真係寧願單身都唔想再係咁。

冇晒感覺真係唔可以勉強落去喎

只知感覺失了蹤
仆街